以後日日朝早玩到入黑就走，黑警都頂唔順

今日大家雖然無取得勝利，但對班狗黎講其實已經好大消耗。如果以後日日都有不合作運動再加日光日白齊齊過馬路，兩萬隻狗都無辦法每日返足12碼，而且市區會真空。
所以大家今次要堅持落去，日頭多人同佢玩，一驅散就走，打遊擊不硬碰。到周末周日多人先以人海戰術反包圍，加埋路面壞車意外、齊齊搭港鐵等行動，消耗政府意志。

真心唔係想勸退，但我地唔夠裝備去硬碰，只好百花齊放，凝聚全城支援！

利申：尋晚發夢夢到要咁樣打機

金融城市承受唔到長期示威既後果

做運動要持之以恆，運動日日做，終會成功
利申：減緊肥

玩唔到幾耐，成年人始終唔可以太耐罷工，頂多一個月，大專大學生9月始終會開學，甚至7-8月已經有面試之類，而且佔中最後都係咁，始終唔係咁多人有耐性。

推

一定要堅持做運動先有成果

同意

經過今日一戰，大家心情一定好嬲好沈重。
但大家都忘記左be water 既原則，五年前既雨革已經知道拖長黎玩一定會輸。
我文筆好差，只講重點，其他留返比起巴絲補充

首先，保持冷靜，冷靜，冷靜
唔好比怒氣蓋過你地既頭腦

1. 今日流會目的已達到，立會依家只係一個無意義既地標。

2. 就算條街一個人都冇，班黑警點都要繼續留守，可以消耗佢地體力，又補充到自己人既力量

3. 主流意見係我地到，要再佔路都係幾架私家車的事，隨時隨地可以再戰

4. 夜晚一定有鬼，依家8點幾9點個個放左工過哂黎都唔衝，要等入夜先衝？

我自己琴晚10點出黎守到今朝有人黎左再返工，6點放工又過黎守到依家，我相信好多好多巴絲同我一樣，真係好攰好攰，今次要贏絕對唔可以日日係到鳩企。

Be Water My Friends

淨係個個星期日，持之以恆，效果已經會唔錯

暑假開始，每日日頭年青人出黎，入黑放工接力，一齊過馬路，玩到九點十點就散，唔硬碰。
到星期六、日假期就湧出黎搞大佢，迫對手日日開足更工作，筋疲力盡。始終我地人多，每日出兩萬人，假期出十萬，玩一個幾星期，對手必死